［突發］有冇人出嚟單吊我隻西？

急問

你大相公喎

想碰你隻西

點睇我隻一索

你隻西俾我上左啦，一索啱唔啱?

我隻一索吊你隻西